[唔知有冇post錯台] 抗爭月曆2019

抗爭半年，所有手足走到這一步全都不容易
每一個日子，每一個犧牲我們都未敢忘記

我們將2019年抗爭路上的不同事件都記錄了在這本月曆之中
希望能夠提醒大家，我們是怎樣一路走來的
也提醒自己一定要繼續堅持下去
直至勝利，直到我們能在煲底下相見

月曆中所用相片/圖畫均獲得攝影師/有關單位授權
在此再一次感謝他們的熱心和支持，真的真的，衷心感謝

售價：港幣$100元正
扣除印刷成本($37)及郵費(約$20)後會
(如選擇義賣點取貨，則只會扣除印刷費)

尺寸：A5
預計出貨時間：一月頭至中

取貨方式：平郵或義賣點自取
如選擇到義賣點自取，我們將會於現貨到達後以Whats App聯絡你。

*如有任何疑問，
歡迎Whats app 97890539 施小姐 查詢
由於我們整個團隊只有兩人
請耐心等候回覆🙏🏻

*抗爭事件眾多，如發現有任何錯漏，請見諒，亦希望你能告訴我們

*如有任何店鋪能於月曆印刷後作為義賣點，請聯絡我們

預售表格:

全數捐給星火

好正呀，已買！
推

37蚊成本？
郵費20蚊？sf都係$13炸wo

已買

以後所有帳目詳情都會喺呢度公布
一本唔會送出去
Designer自己都係俾錢買

唔用順豐啊！
郵費只係一個約數，有多會捐出去
同埋如果揀咗pick up point , 啲郵費都係會捐出去

成本係$37

如果你搵到平啲嘅印刷商質量有保證，又肯幫手印嘅
希望你可以介紹俾我，我轉告話俾朋友知，謝謝你
因為我知真係搵咗好多間

已買，推

幫推

推